914乜野都無？

一個熱門都無 好野

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

915有！

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 港島自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可